{
    "question": "Rumah yg dinggunakam sebagai penyimpan lunbung adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p> JAWABANYA:</p><p>(Jineng) Karna jineng adalah bagian dari bangunan tradisional di Bali yang digunakan sebagai tempat penyimpanan padi (lumbung)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-apa-saja-imperialisme-berdasarkan-tujuan-penguasanya-746",
            "question": "Sebutkan apa saja imperialisme berdasarkan tujuan penguasanya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ALLAH SWT </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#MAAF KALO SALAH</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cangkul-bajak-mesin-percetakan-adalah-alat-alat-yg-di-pakai-man-744",
            "question": "Cangkul, bajak ,mesin percetakan adalah alat alat yg di pakai manusiadlm membatunya untuk menghasilkan sesuatu bagi kehidupannya. peralatan ini di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>peralatan pertanian </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "12-perhatikan-kejadian-berikut-ini-temperature-bumi-menjadi-se-258",
            "question": "12. Perhatikan kejadian berikut ini !    Temperature bumi menjadi semakin tinggi, di beberapa wilayah mungkin temeraturnya menja\r\nlebih tinggi dan wilayah lainnya mungkin tidak.\r\n1.\r\n11.\r\nMencairnya gletser\r\nHasil panen melimpah,\r\nKepunahan spesies yang semakin meluas.\r\niv.\r\nV.\r\nPenipisan lapisan ozon\r\nDari kejadian di atas yang merupakan dampak dari pemanasan global adalah ....\r\nb. i, ii, iii, iv, dan v\r\nc. i, ii, iv, dan v\r\nc. 1, 11,111, dan iv\r\ndi, ii, iii, dan v\r\n13. Salah satu usaha yang dapat dilakukan untuk menanggulangi pemanasan global adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> </p><p>12. B. 1, 2,4,dan 5</p><p>13. Dengan menjaga lingkungan sekitar</p><p></p><p> </p><p>dampak pemanasan global:</p><p>1.Peningkatan permukaan laut</p><p>2.Mencairnya es yang berada di kutub utara dan kutub selatan Bumi</p><p>3.Banyaknya daratan yang tenggelam</p><p>4.Iklim mulai tidak stabil</p><p>5.Produksi pertanian menjadi menurun</p><p>6.Dampak Sosial, Ekonomi dan Politik</p><p>7.Topan Siklon Tropis</p><p>8.Berkurangnya Sumber Daya Air</p><p>9.Menipisnya lapisan Ozon</p><p></p><p>Pemanasan global</p><p>_____________________</p><p>pemanasan global atau global warming adalah fenomena meningkatnya suhu rata-rata atmosfer, lautan, dan daratan bumi secara menyeluruh.</p><p></p><p>Cara menanggulanginya</p><p>-----------------------------------------</p><p>Mengurangi penggunaan bahan bakar fosil dengan mengurangi pemakaian kendaraan bermotor.</p><p>Menggunakan energi alternatif misal pemanfaatan sinar matahari.</p><p>Tidak menebang pohon di hutan sembarangan.</p><p></p><p><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong></p><p><strong>SEMOGA</strong><strong> </strong><strong>MEMBANTU</strong></p><p><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>_</strong><strong>:</strong><strong>)</strong><strong>:</strong><strong>)</strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p><p></p><p><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong></p><p><strong>JADIKAN</strong><strong> </strong><strong>JAWABAN</strong><strong> TERCERDAS</strong><strong> </strong><strong>YA</strong></p><p><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>\u00d7</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-perbedaan-antara-al-quran-dengan-hadits-qudsy-747",
            "question": "Jelaskan !! perbedaan antara al qur\u2019an dengan hadits qudsy.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perbedaan antara hadits qudsi dan al-Qur`an</p><p>Bahwa lafazh dan makna al-Qur`an berasal dari Allah Subhanahu wa Ta&#039;ala sedangkan hadits qudsi tidak demikian, alias maknanya berasal dari Allah namun lafazhnya berasal dari nabi.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-adalah-penghulu-dari-kerajaan-islam-demak-bintoro-yang-me-271",
            "question": "Berikut adalah penghulu dari kerajaan islam demak bintoro yang menjadikan daerah borneo atau kalimantan sebagai titik focus penyebaran agama islam adalah...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nabi muhammad saw </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-meja-berbentuk-lingkaran-garis-tengahnya-100-cm-tentukan-k-708",
            "question": "Sebuah meja berbentuk lingkaran garis tengahnya 100 cm Tentukan keliling lingkaran\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>Dik:</p><p>Diameter = 100 cm</p><p>Jari-jari = 0,5 x diameter</p><p></p><p>            = 0,5 x 100 cm</p><p></p><p>            = 50 cm</p><p></p><p>Dit:</p><p>Luas = .. ?</p><p></p><p>Jawab:</p><p>Luas = \u03c0 x r\u00b2</p><p></p><p>        = 3,14 x 50 x 50</p><p></p><p>        = 3,14 x 2500</p><p></p><p>        = 7.850cm</p><p></p><p>sorry klo slh</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berdasarkan-keterangan-marcopolo-1292-di-perlak-sudah-banyak-pend-225",
            "question": "Berdasarkan keterangan marcopolo 1292 di perlak sudah banyak penduduk yang memeluk islam dan banyak pedagang islam",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:........</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menganalisis-kedatangan-bangsa-jepang-di-indonesia-595",
            "question": "Menganalisis kedatangan bangsa jepang di indonesia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dikutip dari Pendudukan Jepang di Indonesia (2009), Jepang pertama kali datang ke Indonesia pada tanggal 11 Januari 1942 lewat Tarakan, Kalimantan Timur. Pasukan Hindia Belanda terpukul mundur. Kemudian pada 24 Januari 1942, Balikpapan kembali jatuh ke tangan Jepang.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ok-google-cari-arti-dari-pada-lafal-yang-digaris-bawahi-adalah-ba-369",
            "question": "OK Google cari arti dari pada lafal yang digaris bawahi adalah bahasa Pai kelas 7 Pat \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebelumnya mohon mana yang digaris bawahi ya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bagaimana kita mau menjelaskan kalau tidak ada contoh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hasil-dari-4-8-2-x-2-5-2-adalah-a-9-b-7-c-7-d-156",
            "question": "Hasil dari -4 + 8 : (-2) x 2 + 5 -2 adalah...    A. -9\r\nB. -7\r\nC. 7\r\nD. 9. pls bantu jawab :)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. -7</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalau Jika Salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}